721 831 101 1111 痴撚線

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
雙11 嬲撚到諗唔到